大家間公司有無叫同事將大假放去二月份？

人地個個唔使返，有啲就home office，但公司就叫你搬大假去二月份。

大你老母，要用年假清就開名屌爆間公司！！！

叫照放假，但扣年假

我公司都係呀

同路人

大家講下係咩公司

痴撚線公司

你又唔講